白羅斯小城全體警察以響安方式加入示威 並接受人民送上花束

10萬人口小城Lida

白羅斯人民一度「突破封鎖線」並擁抱執勤士兵 並無動武

一名警員公開表示不會聽命獨裁者，會等待合法領袖Tsikhanouskaya歸來

示威者淚送親人被送上開走的獄車

武力鎮壓之後有更多示威者走上街頭

花海佔領Independence square

有示威者感激獨裁者總統Lukashenko，令全國connected

白羅斯人民訴求：釋放政治犯、停止警暴、公平選舉！

我會都向港警送上花束

拜山嗰陣

仲拜乜山
成個浩園起晒d骨出嚟火化再放骨灰入化糞池
香港墳場唔夠位順便空d位

垃圾港狗

咁你掉落坑渠咪得囉

相比之下香港黑警簡直係畜牲不如，紐倫堡審判一個都唔可以放過，唔係嘅話呢啲人形生物就會一直存在

香港警狗 世界笑話

痾尿喺班曱甴個墳就有份

10萬都已經係小城，香港700萬人叫咩

山墳都拆撚埋去

執惡法要道歉，天方夜譚

知班撚樣個墳係邊就學伍員啦

想盡快向全港警察送上菊花及劍蘭啊

國家

相比之下香港警察真係垃圾之最

人工仲要世界之最

連換票箱既政府都跪低
香港...

我地會送菊花，重陽黎緊

究竟香港黑警點解咁無人性

推